墨香撚 墨香之新章節

★★墨香之新章節☆☆全新職業誕生★★

**絕對要細心閱讀 我們開服的理念**

**隨著時間的流水…很多墨香慢慢已經失去原味的墨香了，隨著時代的改變市面上各式各樣的服
都出盡法寶「變態的攻血，音速升級速度，要變強只有買元寶的出路？**

**看到這樣的情境…極懷念當年，攤位滿佈城鎮，壓等，約齊朋友去打王怪，研究裝備合成，
護營衣的模樣，密室的忍者，鄭州的羅羅…已經很模糊，想著想著就哭了。**

★☆★我們『墨香新章節』是一隊有理想，有懷念心，有良心的團隊。
開創一個免費的懷念「慢服」，商城物品都是通過泡點購買。
只有一些組合的祝福石，多福卷需要小量元寶購買，
而且這類元寶物品，都可以透過遊戲裡的怪物取得，平衡遊戲所有玩家。
及間中開發一些裝扮禮包，來維持服務器每月支出，給玩家永久休閒人生。★☆★

★★遊戲基本設置★★
經驗值100%、技能點300%、武功經驗值300% 等級上限(慢服配合轉生)

遊戲簡介 :
【副本】副本免費進入，創新獨有王怪，稀有本服新武器材料，只能在副本獲得！
【組合】組合+1 ~ +4 設有100%安定值。
【商城】九成以上貨品只能泡點購買，只有小量組合輔助品，及間中時裝禮包維持服務器支出。
【開紅】不是你大你惡就能沒節制 傳統模式，49惡名以下不爆裝 不被搶奪，50惡名以上，會爆裝，會被搶奪。
【平衡】保持遊戲平衡，不會出現OP裝備。
【泡點】在線泡點，每十分鐘蘭州90，其他地圖70。
【內掛】設有重連系統，打怪系統，保護，反擊！
【本服特別】新可愛寵物，新炫酷時裝，新副本王怪模樣，獨有新合成技能，
新玩法慢服配轉生，全新副本，重新平衡所有職業技能,不會再有被遺忘的職業。
***全新職業「法師」武器類型為:法杖***極酷極創新 詳情參閱，本服論壇遊戲資料區***

※※ 30/9/2019 晚上六時正 墨香之新章節!良心強勢開服!! ※※
※※ 30/9/2019 晚上六時正 墨香之新章節!良心強勢開服!! ※※
※※ 30/9/2019 晚上六時正 墨香之新章節!良心強勢開服!! ※※

遊戲論壇: (所有本服,新技能,新王怪,圖片及等等教學，盡在資料區)
FACEBOOK粉絲專頁:
微信:msoagent888 (加微信可進入群組與玩家一起暢談及討論)
QQ群組:916016675
宣傳活動進行中請查看 :

遊戲帳號 :omg42671190

巴絲們一齊玩好冇 好耐都冇玩過墨香了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推推推 抗爭時不忘打機放鬆

無拳職已經唔會玩！

等我入去下咩情況先

利申 都幾鐘意玩拳

推推推 有冇人一齊玩

推推推 招戰友

冇人陪我玩呀？
一齊玩呀好冇呀

送元寶我就玩

一齊玩啦

已經唔會有當年果種感覺

佢改技可以暈係少見既 到時會望下

組隊呀好冇一齊升下lv都好呀

原ser on99
打左兩年都仲未50到
仲要一招都真唔到

我都驚要升好耐
一齊入去睇下咩環境先啦好冇
好耐冇玩過墨香

實玩

當年第一班玩墨香嘅人都已經變晒打工仔

封測就玩
記得上到40幾lv打半粒鐘先得0.5%經驗

same
仲留咗個時個game盒

當年蘭州外一大堆人晚晚掛破魂
我成日去做警察, 拉一大堆怪引去掛點
然後off, 一上返黎就會見到成堆人死曬

果時玩兩年課左一千覺得自己好大洗

玩正服都係課得幾十買戈張好似叫墨魂卡
後尾玩私服有打工就課成2-3000

呀我記得啦
叫雲起點數卡

墨香係好玩
但都係我覺得最難升既驚

留名

幾個月無玩私服 希望依個ok

組個靚隊

我已得到所有
放下屠槍 解救眾生

大牌 聖槍不見鳥

屌....好懷念
果時online game真係好好玩

仲有3個半鐘

兄弟們準備好上線未 打陣機
休息下 記得聽日六區請大家準時出席

推推推 輕鬆打陣機啦喂
打陣好去整裝發夢啦喂

仲有兩個鐘 齊組隊啦喂

冇人打機嗎

有

有無巴打知玩劍 要學咩技

月迷 呢一招夠啦

你叫咩名

三燕同倉松呢?

可以唔用都得

成日無啦啦會彈驚

聽日down黎玩

獨孤求敗

班大陸仔好撚串 屌你老母

樓主有無幫會同幫經

入榮光同和你飛呢兩個幫

巴打叫咩名

耿爽 口交部發言人

想問點樣出技唔升技